如果2R留喺新加坡發展，會唔會紅遍國際？

明明新加坡大，嚟香港嘥晒

新加坡有無國際知名藝人

應該唔會 始終新加坡唔太重視足球發展

孫燕姿 林俊傑

2R 踢波架咩

申燴言

華人圈知名
國際知名就談不上

陳奐仁

歌手就有許美靜（90年代）

佢兩個都係台灣發展

push

孫燕姿

新加坡國慶有幾年既NDP songs都搵佢地唱
2002 We Will Get There (孫燕姿)
2003 One United People (孫燕姿)
2015 Our Singapore (林俊傑)

2R唔踢波唔通唱歌?

蔡健雅

2001 Where I Belong (蔡健雅)